<resources>
    <string name="app_name">Партия 5.10</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="first_page">
        \n
        <big><big><big><big><b>5.10</b></big></big></big></big>
    </string>
    <string name="program_text">
        Политическая Партия «5.10» выдвигает
        новую систему приоритетов —
        <b>материальный успех гражданина Украины
        выше государственных интересов!\n</b>
        \n
        <b>«5.10» — это Великая Антибюрократическая революция!\n</b>
        \n
        <big>\t\t\t\t\t\tСистема 5.10\n</big>
        \n
        <b>1. Отмена грабительских налогов,
            пошлин и сборов\n</b>
        «5.10» — это лучшая налоговая система
        в мире. Два простых и понятных налога:
        5&#37; с покупки — которые вы платите,
        когда покупаете товары и услуги и 10
        социального налога, которые вы
        платите, когда получаете зарплату.\n
        \n
        «5.10» — это весь налоговый кодекс в
        двух налогах. Если мы упростим и
        введем справедливую прозрачную
        налоговую систему, все остальные законы
        будут отлично работать, потому что у
        вас будут деньги.\n
        \n

        <b>2. Свободное хождение валют\n</b>
        При «5.10» в Украине каждый сможет
        рассчитываться любыми деньгами, не тратя
        время и не теряя на обмене. Гривна
        больше никогда не упадет, поскольку она
        будет привязана к доллару-евро, а
        государство не будет контролировать
        обменный курс любой из валют.\n
        \n
        <b>3. Открытие экономических границ\n</b>
        Отмена таможенных и пошлинных сборов позволит свободно ввозить и вывозить товары и грузы.
Украина — рай, идеальная свободная экономическая безналоговая зона для инвесторов и корпораций.\n
        \n
Вследствие этого Украина станет беспошлинной территорией для всего человечества,
        раем для международных инвесторов, корпораций и предприятий со всего мира.
        К тому же, это положит конец коррупции на таможне в любой форме,
        таможенники будут контролировать только ввоз оружия и наркотиков.\n
        \n
        <b>4. Свобода собственности и распоряжения землей\n</b>
        Каждый гражданин Украины станет полноправным собственником своей земли:
        любая недвижимость будет привязана к земле, а весь земельный фонд будет находится
        в едином электронном реестре к которому будет иметь открытый доступ любой гражданин.\n
        \n
Гражданин Украины — полноправный хозяин на своей земле.\n
\n
Без разрешений из любых инстанций вы сможете распоряжаться землей, свободно решая,
        продать, сдать в аренду, заниматься на ней сельским хозяйством, садоводством, производством.\n
        \n
        <b>5. Кредитование без ограничений Нацбанка\n</b>
        Ликвидация полномочий Нацбанка позволит любым другим банкам кредитировать экономику,
        предпринимательство и граждан.\n
\n
Граждане получат доступ к недорогим иностранным кредитам и сами будут выбирать у кого
        их выбрать на самых выгодным условиях.\n
        \n
        <b>6. Уведомительная система\n</b>
        Это жизнь без бюрократической волокиты справок,
        разрешений и согласований. Нотариальное заявление — и каждый может
        заниматься бизнесом или общественной деятельностью.\n
\n
Все что не запрещенно законами — разрешено.\n
\n
Граждане навсегда будут свободны от унизительных очередей в ожиданий справок и разрешений.\n
        \n
        <b>7. Контрактная армия и достойное финансирование милиции, свободное владение оружием\n</b>
        Правозащитник и военнослужащий должны получать зарплату не ниже $1000.
        Как только в Украине воцарится мир, мы отменим воинскую повинность, перейдем на
        высокооплачиваемую контрактую армию, которая будет одной из самых профессиональных
        и оснащенных лучшими высокотехнологическими средствами, она будет в 10 раз меньше,
        но одной из самых эффективных в мире.\n
\n
Мы предоставим военным возможность свободно распоряжается
        бюджетами армии и покупать самые высокотехнологические и эффективные
        вооружения с любых предприятий и стран мира. Свободное владение и ношение
        оружия должно стать второй основополагающей составляющей культуры нашего богатого общества.\n
        \n
        Кроме этого каждый гражданин Украины будет обязан проходить азы военной
        подготовки и гражданской обороны, государством будет предоставлена возможность
        иметь у себя дома любое стрелковое оружие, для эффективной самозащиты от нападения.
        Тогда при нападении любых врагов на нашу родную землю, любая семья, община,
        поселок и город будет иметь возможность защищать себя.\n
        \n
        <b>8. Переход на лучшие в мире медицину и образование\n</b>
        При системе «5.10» почти каждый гражданин сможет позволить
        себе контрактное обучение и страховую медицину, всем остальным поможет государство.\n
\n
Мы введем страховую медицину и каждый сможет застраховаться как в украинской,
        так и в иностранной компании, а значит, получить медицинские услуги в лучшей
        специализированной клинике в той области, которая вам необходима, в
        независимости от страны мира. При этом базовый пакет медицинского обслуживания обеспечит государство.\n
\n
Мы передадим все учебные заведения под управление педагогических коллективов,
        деньги будут перечисляться, за каждого подготовленного школьника и студента,
        а цена будет зависеть от рейтинга: чем больше желающих поступить на одно место,
        тем дороже будет стоить обучение. Чем больше будет зарабатывать школа, тем больше
        будет зарплата у каждого работника такой школы.\n
        \n
        <b>9. Безналоговое государство обеспечит пенсии\n</b>
        Единый социальный налог в 10 процентов позволит украинцам богатеть, а бизнесам выходить из тени.
        Пенсионный фонд, сможет под управлением лучших инвестиционных специалистов
        мира вкладывать деньги в акции высокотехнологических транснациональных корпораций,
        от судьбы которых зависит существование мировой экономики, поэтому мы будем уверенны в
        завтрашнем дне, а пенсионный фонд не сможет выплатить пенсии только когда обрушится
        вся мировая экономика, но этого по нашему убеждению, никогда не произойдет.\n
        \n
        <b>10. Граждане Украины — собственники полезных ископаемых своей \n</b>
        Украинская земля вместе с ее черноземом и полезными ископаемыми —
        Богом данная нам от рождения. Каждый гражданин Украины владеет полезными ископаемыми
        нашей земли. А значит, ему будет платить КАЖДАЯ иностранная или отечественная
        компания, которая их добывает. Свою долю граждане будут получать на специальный личный счет.\n
\n
Благодаря «5.10» Украина станет страной, где выгодно жить и работать! Граждане страны будут иметь
        привилегии: на всех иностранных предприятиях, работающих на беспошлинной территории Украины,
        90 процентов рабочих и служащих должны быть гражданами Украины с зарплатой не менее $5 в час.
        Система «5.10» сделает ненужными 80 процентов чиновников и государственных ведомств.
        Нет НДС — нет глобальной государственной коррупции на НДС. Нет пошлин — нет
        коррупции на таможне. Нет разрешений — нет коррупции в разрешительной системе\n
    </string>
    <string name="history_text">
        <b>«5.10»</b>— это молодая политическая партия Украины, созданная людьми, которым небезразлично
        экономическое будущее Украины и благосостояния ее народа. Официально в статусе
        политической партии «5.10» пребывает с 20 марта 2014 года.\n
        \n
        Лидер партии — предприниматель и народный депутат Верховной Рады Украины III созыва (1998-2002)
        Геннадий Балашов. Главной идеологией Балашова и партии «5.10»
        стала кардинальная реформа налогообложения Украины: отмена действующей системы и
        введение единой системы налогов, которая предусматривает 5-процентный налог с продаж
        и 10-процентный социальный налог.\n
\n
Партия принимала участие на выборах в городской совет города Киев 2014 года
        с результатом в полтора процента. В парламентских выборах в октябре 2014 года набрала 67 тысяч голосов,
        что для партии со стажем чуть более, чем пол года, является прекрасным показателем.\n
        \n
        С момента создания организация «5.10» ежедневно пополняется инициативными участниками
        и находит все больше приверженцев среди населения. Открываются новые партийные ячейки в
        городах, при участии партии проводятся благотворительные мероприятия, организовываются
        бизнес-группы.\n
        \n
        История «5.10» лишь началась, но она предстоит быть долгой и уже на следующих выборах в Верховную Раду
        партия планирует получить места в парламенте и начать внедрять реформы «5.10», которые
        приведут к процветанию и богатству украинцев.
    </string>
    <string name="offices_text">

        <b>Киев\n</b>
        - Михаила Грушевского ул., 16\n
        - Институтская ул., 17/5\n
        \n
        <b>Энергодар, Зап.обл.\n</b>
        - Комсомольская ул., 67\n
    </string>
    <string name="contact_text">
      510.com.ua - посетите официальный сайт партии.\n\n
www.balashov.com.ua - блог лидера партии "5.10" Геннадия Балашова. Здесь Вы можете создать свой блог и читать
        записи других пользователей, узнать больше об основателе партии, приобрести продукцию с символикой "5.10". Также есть возможность скачать
        книги Г.Балашова "Как стать авантюристом? Размышления миллионера" и "Монархия предпринимателя. Как стать царем?".\n\n
        www.facebook.com/balashov.gennadiy - страница Геннадия Балашова на facebook. Лидер партии очень открытый и
        общительный человек, пишите личное сообщение или ознакамливайтесь с актуальными мыслями политика
        о партии, бизнесе и ситуации в стране, общайтесь с единомышленниками в комментариях.\n\n


    </string>
    <string name="enter_in_party">http://510.com.ua/donate/register/ - станьте членом партии "5.10"
    и получите возможность влиять на свое будущее прямо сейчас, заполните анкету на сайте.
    Будучи членом партии, Вы можете принять участие на местных выборах и получить возможность максимально
    помочь процветанию родного края.</string>
    <string name="donate_text">
        <big><b>Счет для добровольного взноса</b></big>\n
Получатель: Політична Партія «5.10»\n
Ідентифікаційний код: 39169428\n\n
Банк: \n
р/р 26004052728160\n
ПАТКБ «ПриватБанк»\n
МФО 300711\n\n
Призначення платежу:\n
Добровільний внесок громадянина України П.І.Б. (<i>наприклад,Іванова\n
Івана Івановича,19___ р.н. (зазначити рік народження, якщо в цьому році\n
виповнилось 18 року – зазначити також число та місяць народження,\n
перерахування грошей особами, яким не виповнилось 18 років забороняється</i>), що\n
мешкає за адресою: м._____, вул.____, буд.___ кв.__
    </string>
    <string name="autor_text">
        Понравилось приложение и хотели бы заказать себе создание мобильного приложения под ОС Android или у вас есть
        вакансия Android-разработчика - напишите его автору на почту ernest.denisov@yandex.ua

        По этому же адресу оставляйте свои пожелания и замечания, а также сообщайте о найденных ошибках
    </string>
</resources>
